比d堅料大家。。。。。。。。。。。。。

1 17 24 31 39 42

1，2，3，4，5，6，7